玩交友app 課金課左差唔多5000 , 你問我答

收獲=0

如果唔玩駛唔駛破產?

樣？

點解你破產都咁多花臣

有冇同破產官申報

你撻你連登個大名出黎丫嘛

玩app 都唔得？

本人失業中

自介個道已經講左自己老破

難怪冇收獲

5000蚊
好心的起心肝正正經經叫隻雞仲so 啦

戒J Telegram群

《 戒丁前後對比圖 》

溝唔到女既人一定要睇既戒色文章！

打Ｊ既你冇資格擁有愛情，所有打丁的人，都有一個共同特點，就是長相猥瑣，精神萎靡頹廢，行尸走肉。精氣神，精沒有了，陽氣、正氣就沒有了，神就沒有了！男人可以不帥，但一定要有精氣神！腎為先天之本，腎虛則百病叢生。打Ｊ會令你出現好多症狀，但係溝女方面，有三點對溝女方面有致命影響。

第一：打Ｊ會令你變樣衰，猥瑣，冇陽氣、正氣，雙眼無神，臉色晦暗無光澤
第二：社交恐懼症，自卑冇自信，害羞內向，不敢正視異性，冇勇氣去主動
第三：轉數慢，反應遲鈍，諗唔到話題，講野１９９９

以上症狀只要通過戒色，會慢慢恢復好。只要你戒Ｊ，你就會慢慢變返靚仔，自信，到時見到岩既女仔就敢主動去追！對於一個堅持戒色的人來說，你不要擔心找不到女朋友，你越堅持的越久，你能找到女朋友的起點越高，也越會有女人緣，一個內心陽光，滿身正氣的男人絕對不差機會。人，心淨了，身體就乾淨了，身體乾淨了女孩就來了。每一個戒色之人，請不必著急只需努力戒色努力進步，一切事情自然水到渠成。戒J吧，告別頹廢，戒出精彩人生！

自信是吸引女孩子的最佳武器。但很多小夥伴由於長期的不良習慣，看片啦，手淫啦，一個個都變得不自信起來，容易緊張，容易畏畏縮縮，膽子也變得很小，有的甚至還有社交恐懼症，害怕跟人打交道，特別是害怕跟女孩子打交道，就像那時候我讀大學一樣，碰到喜歡的女孩子在網上聊得還行，但在校園裡碰到她卻不敢去打招呼，你想想，這樣子能追到心儀的女孩?經常聽到長輩說，追女孩子要膽大心細，膽子太小，不夠自信的話，第一步都不敢邁出去，別說追到喜歡的女孩子了，不喜歡的都沒戲。

有的女孩子為什麼會比較喜歡熱愛運動的男生，因為一般來說，熱愛運動的男生看上去都比較有精神，身體倍兒棒。而很多小夥伴長期看ＡＶ，身體都掏空了，一副無精打采的樣子，沒有朝氣活力，你想想，年輕的女孩子大多充滿朝氣，她們會喜歡上沒朝氣沒活力的你嗎?只怕有點難!有的小夥伴還有黑眼圈，臉上長痤瘡，本來顏值就一般，邪淫後就更加難看了。這個時代，顏值即正義，如果你喜歡的姑娘本身長得不錯，有點顏控，她憑什麼會喜歡上顏值低、有氣沒力的你?